[ViuTV] 辣伙頭 x Double S 討論區 (2) 行山定搵命搏

欣妍欣妍 我地支持你

新Post留名

新POST留名

到時一定要推個節目呀

有欣妍嘅我都會推

Topic

Lm

痴漢妍

沈殷怡

都係長頭髮靚呀

欣妍打手
報道

返黎留名

新帖報到

沈律師似乎要去南丫島喎
似乎唔係拍行山節目

可能拍電視劇

男排女將

重有鄧麗欣睇

Stephy

沈律師原來用 pokemon 殼

同吳海昕一樣鐘意比卡超

new post

烏龜妍

律師被偷拍

欣妍仲有6日加油！

欣妍b早晨

今日佢地又去拍野？

我估係，欣妍話仲要拍6日，咁應該由今日拍到星期六。

唔知佢有冇ac

真係辛苦呀

欣妍對腳應該傷哂

以前練舞都攪到咁

仲可能趁今日或聽日天氣 ok 補返拍滑翔傘

Double S 要加油呀

欣妍真係好靚

估錯添，今日唔係同沈律師拍「郊遊悠」
(不過都要上山)

欣妍嘅初吻

不要再說了.gif

如果我係個男既，一定瘋狂ng

之後等上報紙

原來今日係拍佢之前講果套印度片

伸埋條脷過去

#me2
律師Shirley又要出動
幫朋友

唔好話你個印度佬 等我嚟

唔好呀

欣妍拍攝順利

岩岩29秒就睇到story

樓上2位神同步

首次出現平手

我輸左

喂呀 有咖哩味㗎
唔係咖啡味呀

欣妍午餐好豐富

欣妍吃飯啦！

欣妍嘅午餐

印度佬小心啲

欣妍

嘩嘩嘩 咩事

唔可以咁㗎日光日白

會唔會太正......

點解欣妍會變左「印度西施」？？
由金蛋飯煲變左西施飯煲？！

唔好亂咁摸手摸腳呀

印度飯煲

事業很順利

返工ing

就收工

B定C

想多d了解下欣妍

每次望錶都見到欣妍

Rich

芯姐啲story好多都係食

埋嚟睇埋嚟玩真係悶到喊

重要尷

連POST都唔想推

今次到我未

我未瞓欣妍就要準備出門行山？！

今早影日出？

咁早*

制作組係唔係想攞人命
要人咁早起身

到時出街真係唔支持佢地唔得
搵命搏返黎

深夜突襲

鳳凰山？

沈律師仲話今日要落水.....

呢個天氣落水
得唔得嫁

會唔會冷親架

件衫咁v既

無左二月廿九
得返夜晚11點會開電視

唔好成日播泡菜劇得唔得

笑死我佢講膠遊嗰度

我諗佢係唔想咁快播晒自己嗰啲
未必夠貨

欣研嗰個filter搞到佢好似表哥

題外話 sofiee我覺得都好正

好想比芯姐打

呢張wallpaper望幾多次都唔會厭

兵佑好慘

好靚

本身都睇好佢同兵佑一齊 但最尾個集會長一野就反cup左

重要好似做咗愛的替身咁

到頭嚟yeesa心目中始終都係有另外一個人

好撚慘

Lock screen 都係呢張？

是緣是情是童真 還是意外

Yes次次一開電話睇就覺得好靚

我又諗起上次個秋天的童話

好似有個清話咩歲月的童話

好想比芯姐打到我入ICU

人都精神啲
呢張都可以做lock screen

芯姐都好正

二月廿九嗰啲相真係超靚

試下用呢張先

呢張真係no.1

一張用lock screen 一張用主畫面

佢真係好得意
做得好好

都唔錯

我係咪入錯post ??

面巴，有冇欣妍嘅圖可以比我放lock screen ??

沈律師拍咗 17 個鐘郊遊悠
咁欣妍應該都咁上下

冇

欣妍靚相都有好多
但劇照有埋個靚景真係正啲

依家好似鍾意sofiee多d

果然利害，十幾個鐘
唔知今日欣妍點呢？

欣妍是最好的

求仙氣女神feel

我哋依家係咪喺度踩場

律師比人個感覺好討厭

Chok巴 可唔可以幫手cut律師興奮震震震gif

唔會，好想同去周圍去

另外嗰個等等

美女搏命遊算啦

More

我本身都鍾意double s 唔知係咪睇完二月廿九 又覺得sofiee好正

睇唔到係乜嘢中心

睇Shirley對腳仲以為比人家暴

唔使擔心 我會幫佢捽藥油去瘀架喇

好難決擇

大家都好想有依副眼鏡

律師又上咗山
欣妍呢

出面天氣好差喎

我嗰區而家好撚大雨
Double S點算

好心依d天氣就取消啦，正常人落大雨都唔會去啦

Shirley好彩仲未落車(?)大雨到仆街

條仔幾幸福
有欣妍幫佢影相

應該落左上返車?
佢頭先有個story係影住啲樹不過del左

咁大雨仲拍番屋企好過啦

估唔到欣妍有偷拍既啫好

淨係想錫欣妍

又要返工了

反應好可能有season 2

我已經扮緊工
等放飯

旅神團嘅律師睇到我屋企人反感
好似睇唔起人
好串咁

形象塑造黎

欣妍痴漢mode on

返工加油

收7點

喂原來又係阿Mike 唔怪得個節目咁癲

好想比律師睇唔起，比佢串

原片有聲sweet好多的

差D唔記得呢套有佢份

欣妍係唔係有套WhatsApp sticker

律師對腳冇了

瘀到一撻撻呀陰公

咁欣妍對腳點呀

印度色

幸福印度男朋友

欣妍快啲post返張靚相呀今朝嚇_我

依個咪傳說中嘅kai妍？

backup一下
痴線的每日一吻

終於放工

之後連放5日

會唔會太完美

叫你post靚啲都唔洗咁靚㗎

心口漲卜卜

太犯規了

紅色褸，應該係沈殷怡？

欣妍好靚呀

欣妍 紅牌 Out!

無乜化妝都好靚

]
盜墓者欣妍

好想睇吓下一秒......
好型嘅欣妍係咪kai番？

真係Lara Croft

一姐係宵夜靚好多

洛兒件件泳衣都... 同屋企人去都著得咁辣

Isabella個story
大家都好似遺忘左佢

凱婷

呢張超靚

呢排變返直髮靚好多

我都好想同欣妍b合照

欣妍最愛嘅咖啡

你肯定冇睇佢story

原來係佢經理人

欣妍個衰妹up story又del咗

做facial個mask咁嘅色

隻顏色真係好特別

陳屎妍

佢真係好正做得好好

欣妍食·欣妍飲

芯姐加油

嚇屎me

好大 枝 毛筆

乜肌肉會消失嘅咩？我估欣妍係指脂肪吧？

欣妍癡線

睇蝕晒了

眼鏡有加乘

欣妍都鍾意飲

呢個look正

一齊飲

欣妍好似醉咗紅卜卜咁

好得意

紅都面晒

拍廣告
好似係

行完山就大解放

生力啤廣告
利申：唔食煙飲酒

仲漲卜卜添

靚到咁

今日D story.....真係不得了呀(煎奸tone)

好想快啲見到欣妍b

衰妹欣妍

D gif load到2046

失敗巴次次都全版cap勁大

好正

覺得佢上節目個樣 仲靚過平時Ig d相/片個樣

下張整返細佢

欣妍對奶真係 唔得了

嘩

今日咩事，勁多相睇

咩事呀

工作人員就好啦

不得了啦不得了喇

流緊鼻血

欣妍B

係咪想食返呢隻

今日欣妍福利日

Kid

topic點解唔直接叫陳欣妍討論區

煎乾：不得了嫁啦

因為要討論埋其他人

幫生力賣廣告都好難幫襯
真係好撚難飲

生力只能飲light....當水飲

收工即刻密實casual返

唔飲酒的

唔飲酒
幫唔到

律師去左食海膽

生力識貨，揀欣妍
之前係沙律
利申：少飲酒

密實欣妍就已經好正

至於 Double S 另一S 沈律師
又做海膽精

話時話， 套 CLS 郊遊悠今個禮拜暫時拍咗兩日，即係仲有四日

海膽專家

唔可以咁偏心㗎

飲呀

Omakase 最平都要 1180 + 10%
沈律師真識食 (仲似係熟客嚟)

不過生力講真真係麻麻地當水飲

平時食飯一餐都食成千銀

真係係咁意食餐飯都幾千蚊

早抖

咁早休息

聽朝叫佢起身先
之後到我瞓

鍾意大象

真係千金嚟

居然比爆登食左

唔通聽朝又要倒塔咁早去拍郊遊悠？

可能又有新job要早起
多job姐係可以多啲機會見到欣妍

陰公，沈殷怡突然皮膚敏感

尋晚食咗乜啊

我只係知有大量海鮮

海膽係其中一樣

海鮮野最易敏感啦

欣妍b又做運動去

經常去
快D好番

兩樣加埋啦我覺得
唔係話啲食材有問題 不過身體差再撞埋海鮮就易黎料

都估到律師係鮨幸常客，仲免費賣埋廣告

有睇佢story都知成日去呢間食

經常去，真係好有米
千金閒閒地一餐飯過千係真架！

重點係經常去

講到好似好普通咁

原來節目講嘅都係真㗎

係咁飲酒都係真

只係更遙遠

律師新果個story

西裝look果個？

公子會有平平

幾時有Yoshi

印度西施

阿平啲重慶話好正

尤其係最尾打電話果段
唔知點解我會諗起張愛玲

感動

我愛陳欣妍

沈律師之前有 post 過新節目《玩轉英語》今日5：30 首播

估唔到唔係港台製作而係 viutv 自家

... 「共商解困」輔導服務廣告？

三三不盡，六六無窮
戒賭熱線：我愛陳欣妍 3333 6666

芯姐
我都好想食

想同shirley瘋狂學英文

準備學英文

用中文估英文字

細路學英文 我地睇女

套衫幾靚

Shirley d 英文

佢d 英文好好聽

名校出身果然唔同

口音好好J

我都有呢件衫但係哈比人著完同佢個feel好唔同

雖然唔係native
但都超好聽

精而簡定簡而精

Shirley講得好聽過個老師

故仔聽唔明

shirley唔係英國讀書
點解咁重美國口音

老師嘅 stress 一般

原來絲打黎

佢啲美式 r 音好重

一樣姐

佢係美國口音？我唔太識
覺得係香港口音

呢一節生詞係咪小學程度？比一上節深好多喎

我大學畢業都識唔晒

絲打

重r
或者我錯
其實男仔都幾好聽
老師反而我覺得麻麻地好聽

諗起 KFC

男仔更重香港口音

老師真係似中學果陣d 老師既口音

沈律師 er 尾啲字嘅 r 音好明顯係美式
但有啲似佢好似講返英式音

片尾又幾好心機畫返節目嘅畫面
ViuTV

仲有人用既咩

有J絲

實體 diary 有佢好處

我都 buy 左邊嗰個封面，係幾靚

欣妍掂過但未用過嘅記事簿
搶啊！

個細路個樣個畫風幾特別

以前刀片王就放佢部 Remarkable，係當道具俾 Sofiee 用過

不如抽獎

我都諗住節目完左仲留得喺到嘅都係得堆痴線佬

又要講多次 呢個look真係不得了喇
早幾日佢出完post特登掃勻佢ig 睇睇下反而覺得最有親切感係佢
又夠貼地又有啲傻大姐feel 再加少少文青style

認唔到
呢個係邊個

Isabella (?)

yes

係未正先

平平

絲打
我都以為此post是痴線佬限定

叫佢簽埋名先好賣出嚟
價更高
之前簽名相最高係有人想用一個月糧買
今次係簽名記事簿一定係天價

寫埋對fans說的話

好好笑

暨支持Yo仔

又一早起身要去行山

睇黎double s都有份

Sure

欣妍b對腳唔係好傷

對比之下冇咁傷姐

已經好好啦
Sherry個對有排抖

欣妍好似住新界東

同區

定係佢哋今日拍攝嘅地點喺新界東
佢頭先坐緊車過去咋

運動look好睇

我研究咗一陣
係吐露港南行
即係係上水粉嶺大埔出緊市區方向

無機心

厲害厲害

沈律師一向唔係行依條路線

你好吖！我地係HGDS1266！
有見最近大家都好想好想大力支持非CCTVB嘅節目
我地一班主力睇開港台/Viutv/開電視嘅因此就開咗一個Instagram
將會推薦唔同嘅節目
我地會捕住港台31/Viutv/開電視嘅節目表去為大家做簡介
抽選一啲估計大家有興趣嘅節目去睇
等大家可以透過我地ig
一次過睇哂嗰個星期有咩好節目
希望可以帶到一啲唔知點樣入手嘅朋友一齊進入港台/Viutv/開電視嘅影視世界
除咗網上影視平台
免費電視頻道都好需要大家嘅支持！
希望大家可以CLS我地 再forward比其他人，thx

毛筆妍

兩個對腳mola mola

佢自稱陳捕快
不過差把劍

日日返工揸車經過認得

住大埔北區嘅都好難唔認得嗰條路

終於有一日佢地去行山係天朗氣清

係囉

但係今日又曬又熱

見佢地冇叫救命，今日應該唔係好辛苦

西貢（西貢某個島）？

原來律師中暑
食埋個軟雪榚先叫救命
希望欣妍 OK (佢玩開健身應該好啲)

要食雪榚解暑

欣妍叻叻

欣妍
加油

2個都中暑

不幸地符合標題：行山定搵命搏

打大佬 -- 落水定滑翔傘？

沈媽媽 (應該係)

豆腐花

平姐到底係差咗啲乜呢
由當年個侍應post到依家
我都唔覺佢正
但佢又靚嫁喎都

我又係半個鐘前食完豆腐花
心靈相通

今日又上山下海

欣妍加油
沈殷怡加油
(似係補返上次個飛索 / 滑翔傘)

我俾 8 個趣

我睇唔明

我估係，欣妍先食咗飯團啲飯，最後先搣走啲膠食紫菜

利申，每次食呢啲飯團都好「乸較」，喺日本食還好少少；香港賣嗰啲個撕口中間貼住張營養標籤，好難撕得好

下 點解要咁食

除左唔識開我諗唔到其他原因

紫菜另上

欣妍係bb嚟

未必嘅
欣妍可能想食得企理啲啫
分開食易 manage 啲

不過係咪要 post 呢條片佢睇下呢

要打大佬了（似係飛索）
Double S 加油

可能係飛出去

有名你叫妍b

恭喜欣妍

打大佬成功

加油

陰公豬應該都喊過黎

有 mon post

始終係極度畏高嘛
但佢最後克服到，勁

（其實我都有少少）

佢同律師應該都有嘅
其他參賽者就唔知啦

律師都有？

我覺得沈律師有，但唔係成日 mon
欣妍就... 上面個 story 證明佢有睇住呢個 post 啦

定係因為阿dee tag左佢咋

阿 dee 無講「紫菜另上」
但 ＃552 懷疑人巴有講喎

上次問佢，佢話日日都有睇

欣妍好野

可以打二周目

撈丁巴失咗蹤

佢哋而家先落山
根據阿 dee ig ，佢哋今日係上獅子山打大佬

咁危險

應該 OK 嘅，story 片中人係教練
沈律師笑得好開心

Double S好勁呀

芯姐真係好靚

欣妍返咗屋企喇
佢嘅晚餐係
杯麵一個
火龍果（？）
甜品：嘉頓朱古力手指（？）

食杯麵

轉左產地未食過

想當年嘅發泡膠裝合味道好食好多

到底有幾鐘意食

早餐當晚餐/甜品

最遠仲有杯嘢飲

份量對於我黎講太少
如果行左一日咁攰，我夜晚應該會食大餐慰勞自己

欣妍今晚晚餐（更新版）
杯麵一個
火龍果（？）
甜品：嘉頓朱古力手指一條（？）
甜品（？）：可可＋美祿脆片

真係唔夠飽

飲品唔計

但俾著我係佢
今日行咗成日山，又驚嚇咗一大餐
返到屋企都好攰下
聽朝又要早起
都係唔想煮，快手食飽早啲瞓算

點解要杯麵

欣妍開心仔
晚安

佢真係好中意食

早抖欣妍b

第二隻象仔

撈丁巴返來喇

今日學校測驗
測完，欣妍已回家

細個成日食

成就解鎖：克服畏高

咁希望你順順利利啦

冇停課咩？

take home test

喺屋企都要測驗咁慘

係，仲係要測幾個鐘頭

係咪可以睇住書測驗

係

咁個測驗意義係邊度

嘥你哋時間，等你哋有啲嘢做

意義係拎分

ex7ctly

今日 double S 依乎唔使拍郊遊悠住

暫時淨係見沈殷怡去海灘食餐肉米
（連續3 日 chur 鐵人都唔掂呀）

點會唔使呀 好地地點會去海灘隔離食早餐

咁睇下欣妍有無 post 啦

沈律師住南區
佢要去海灘有幾難

BBQ

bbq ending?

一陣會唔會換bikini

好，我輸我估錯

掙扎，掙扎，俾啲掙扎

凱婷幾時有機會同deegor同場

邊個手足咁識做送孖條比孖S

英文差有冇人可以翻譯

佢哋今日拍得輕鬆啲咁
又有阿波羅孖條食

由阿波羅公司贊助

睇律師個story果陣都有諗究竟點copy

#ChallengeAccepted #24hours If I didn't
tag you, please don't be offended, I tried to
pick people who I thought would take part
Too often, some women find it easier to
criticize each other or themselves instead
of building each other up. With all the
negativity going around, let's do something
positive! Upload 1 picture of
yourself...ONLY YOU. Then tag 10 more
beautiful women to do the same. Build
yourself up instead of tearing yourself
down. COPY AND PASTE. If I tagged you,
don't disappoint me. Let's spread some
positivity!!!

好易啫！

欣妍b

佢 ig inbox 而家實有好多份copy

劣譯：
勇氣並唔係指「無畏無懼」
而係指「縱使有恐懼但依然前進」
屢敗屢戰

想芯姐了

有廣告賣yeah

有廣告粉絲倍感安慰

呢個就真係廣告嚟

又杯麵

欣妍你件3....

海寧ar!!

Westworld好似話講未來嘢，怕睇唔明

幾時變左凱婷嫁

日日杯麵.....好慘

似係佢想食

跟住又唔夠飽
又開兩盒 Koko Crunch

又海鮮味

廣告！

雀巢公司應該認真考慮下欣妍
佢可能願意部分片酬以 crunch 形式收咖

1000盒可可脆片

律師

App Store update app咁慢嘅

冇嘢喎

有無巴打升咗13.4

冇乜特別 係iPad有得用mouse

ipad升緊

唔知點解我會諗起洪天明

如果真係有 要派俾我哋食

欣妍終於玩啦！

who are you?

Scarlett Witch

How are you 欣妍？

viutv依家11點播果個節目好唔好睇？

正呀 好撚好笑

31歲
都重係好正

Trivago 拍 MCM，質素有保證

咁我搵黎睇返
依幾日掛住追其他劇

好想後入

妍B運動日

今次真係...... 唔話欣妍 Kai 都唔得喇

搞到我 loop 咗幾次
睇一次笑一次

Sugar
Candy

救命呀笑到肚痛

4月13
美女郊悠遊

source : 律師Shirley IG story

成日都俾人睇事業㗎

欣妍真係好正！

妍b又食

點解又係合味道海鮮味

又辣海鮮

欣妍乜事？
連續三晚食杯麵
仲要三晚同一隻味 (只係前日係大 size)
同沈律師嘅晚餐好大差距

Shirley話學下點煮

連續食左3晚？

食完杯麵用黎食茶碗蒸

睇完Sunny?

沈殷怡今日似乎喺廠拍嘢

之後約左我拍拖

明明同我去飲酒

錯哂
人地乖乖女 梗係返屋企

哦，原來就係之前「表演」跳舞 (+ 瘋狂自轉) 嗰個訪問

i am 兵

零食

冇Sugar?

唔知欣姸可唔可以POST下佢D畫呢

食神gif圖係邊張？

又見到合味道

Sugar Chan

Btw , 呢套食神嚟

雀巢牛奶早餐

欣妍之前話食神gif嘅

啱啱睇佢話喜劇之王嘅

改咗

好快有欣妍版

律師又辣到叫媽咪

好可愛

妍b啲鼻涕好似星爺咁滴落黎
你避唔避開

冇問題

靚
唔好再辣伙頭髮型啦

Agger!!!!!!!!

一早話左

欣妍只鍾情香辣海鮮味

依個都好正！
有冇人有？

係
佢整啲貼圖好靚
巴打

以為撈丁巴你整

痴線啦！
美術方面我覺得自己係0

律師有新廣告

「處決粟米片蝦條」
攝影：陳欣妍

「待處決的蛋糕」
攝影：都係陳欣妍

咩廣告，冇留意

又係果套衫

未出街，應該係

一次錄幾集好正常啫

聽筒真係唔識

律師d 英文好好聽

d口音好聲

個 bed time story 啲英文唔好再深啲

到底呢種係咩口音

好多名校女仔都係呢種口音

咁先想訓

有錢女口音

因為唔知佢up mud9

呢啲太深喇

我只係識佢講既cloudy

除左hut.... mansion...其他都唔識

頂 唔得閒睇

Shirley 律師住緊 Mansion 啦

啱啱瞓醒

買咗森友會
依家玩

被陳欣妍迷島

chok巴玩成點

kathy仔IG話打天下就黎播

Viutv新劇
講空手道

拿拿聲播啦, 依段時間咁多人都係屋企

威士忌廣告？

我又唔信「響」要賣廣告喎

律師鞋

快啲播啦
二月廿九追劇熱潮

咪係囉 無廣告都賣到斷哂巿啦
定或者係酒鋪/bar?

文頌嫻 歐錦棠

舅父仔，師母

不得了呀！

欣妍新post冇人理?

咪貼咗link

Sorly

之後佢feel到自己生飛滋

依套真係好靚

點解可以咁靚

晚安

清啲

同「sugar VS candy 事件」相比，欣妍呢單無咁好笑

這麼傻的女

失手

Esquire 條片，個人反而鍾意佢訪問個造型多過佢正式影相嗰啲

BTW，影相地點應該係柴灣 (認得中巴舊巴士廠)

只要係佢
我都好鐘意

欣妍話雀巢冇sponsor佢架

真係傻豬，係咁幫人賣廣告

明明sell性感，yeah依下有啲kai

扮工

有名你叫

欣妍屋企有天窗

無需打開天窗~~

沈律師文字答問會

問咗佢飲醉酒嗰題

沈殷怡朋友就是沈殷怡

嘩，不得了呀

打天下.....
4月13日21:30
之後直落女神郊遊遊

錯過左

個story 仲未消失仲有機會

言已留

4月中又要長睇99

芯姐真心靚

+1

欣妍已經食到隻豬咁

向瘦身男女致敬
有冇人幫手key欣妍個樣落去

小學生畫by欣妍小朋友

之前咁辛苦就算啦 食多啲

食得咁快？

芝士波

成桶芝士波 Ko 咗
對我嚟講只會聯想到飛滋暗瘡同喉嚨痛

佢食得好雜

唔雜，咪都係香口炸嘢
欣妍天生麗質食完皮膚仲好好
俾著我一下子食成筒，唔講肥，過一兩日飛滋暗瘡一齊嚟

好少女仔會狂食依D野

杯麵

睇黎好易養

睇嚟「郊遊遊」係令 double s 形象崩壞嘅節目

真係膠

欣妍又玩文字答問大會喎

啱啱再睇返幅 cap 圖，個 Premiere Project filename 係「郊遊遊」嘅第一集片頭
今次真係

佢肯用張圖真係玩得

肥咗又幾得意

上位了

留左問題俾欣妍

佢真係好抵死 成日都有啲蝦碌野

又畫得幾靚喎

欣妍同我一樣
上數學堂做其他嘢
我上數學堂做英文

究竟第一幅係畫緊咩
好似細菌週年大會ETV果D菌

喺正街由半山 level 跣低，跣到落地平面 level
諗起都戥欣妍痛

我都覺
可能自己讀理科 雖然佢話係sketch但我已經覺得好高難度

美女行山 段預告真係........ J出血

犯晒規呀喂！

世風日下 好撚過份真係

頂唔緊啦
好想快啲到4月13號

ViuTV首個只著三點式行山節目《美女郊遊遊》！
4月1日出段咁嘅野，真係只著三點式行山？？？
可能有伏！！！
欣妍，係咪伏嚟？？？

出血啦出血啦

有無搞錯呀，著三點式行山咪即係餵蚊，專業啲啦

唔係掛

論淫賤已經贏晒三日兩夜⋯⋯

愚人節只限中午 12 點前
佢只係一個鐘前出
所以應該係真

之前睇 Double S IG，就知無可能集集都得個 bra top 啦

我而家七日七夜興奮

幻想到佢成個波咁碌去最底

俾蚊針出血

錄「郊遊遊」VO？定錄歌？

着咁少布去行山一定俾蚊咬到損晒

兩位美女

唔知點講

比人睇蝕晒

比人睇蝕晒

妍b個ig會由43k上升到幾多呢播岀之後

四月有美女欣妍殷怡同你郊遊遊
不過都係嗰句節目名真係有啲流

襯晒double s

大家有冇興趣呢個post遲啲爆咗 直接駁去開郊遊遊

"辣伙頭" 應該可以功成身退?

美女鳩流流

三點式行山
邊個仆街諗出嚟

可以退一陣嘅

天才！

#906 , #907 2位巴打

IG follow左chok仔

好鐘意double s條片正到

OMG

pro巴歸位

睇邊個post?有人開左

E度la

用住呢度先 到時開播再算

【有片睇】著成咁去行山 ViuTV新節目沈殷怡、陳欣妍只著三點式行山

頂我傾緊project先開live
可唔可以留底呀

唉 我知佢講咩了

欣妍無預告開 live
好似好愁咁 ....

佢講某個comment
老是常出現

欣妍，我支持你～

條友大約做左D咩

欣妍live
真係好痴線
同埋突然覺得呢到啲人好正常

可唔可以講下

咁唔係做突然fans既變態佬喎

身邊既人咁癲

唉

好想最後係「愚人節快樂」
但......
太認真，我睇到好唔開心！
加油，欣妍

佢一講留言單嘢就知佢唔係玩

我只希望陳欣妍以後開開心心！

我都唔知講咩好了

由欣妍呻下發洩下
應該係暫時最好嘅方法

比佢發洩下先

邊到睇到d留言

只能說加油

好sad

睇完男神仲喊緊

終於笑返啲

米妮哭了！

米喊

依家先睇到live，好似錯過左好多野

大家做咗樹窿

MVP係呀癦

有得影相就好啦

正，OT

成班扮晒蟹咁唔好烏咁低唔好低咁低

有冇人睇緊都係畫面同把聲唔同步？

識搞笑

出一出再入

戴埋AirPods都太細聲
唔睇了

好d

間屋咁大

笑到仆街

用iPad

係
仲有天窗
唔通係獨立屋？

真係佢嚟

個個都有錢女

我見到

[ViuTV] 美女郊遊遊 x Double S 討論區 (3) 三點式行山

1001